大家覺得有幾多公務員會宣誓效忠黨？

政府擬下月要求7.1後入職公務員簽署擁護基本法聲明

公務員事務局局長聶德權表示，正諮詢公務員團體有關現職公務員宣誓的意見。他表示，如果公務員於網絡的私人言行，被人公開之後又惹人質疑，當局會小心審視，有否違反誓言。聶德權又說，計劃下月向各政府部門發出通告，要求今年7月1日後入職的公務員，簽署擁護《基本法》及效忠香港特區的聲明。

2020-09-25 18:13:11

唔計7.1 後入職一定要， 保守估計92.7%

100

All

分化狗，公務員都有手足

唔宣誓無得撈
即係會離職
所以只會公佈１００％既人宣誓效忠
點會同你講有幾多人因為唔宣誓而離職

呢個PO真係好垃圾
分化PO拉

訓左無睇, 立法會泛民接受委任變左既成事實未?

你先係分化狗

一定全部
你敢辭職 = 叛國

一定事後搞鳩你 / 留紀錄
之後監控碼一出 你境都唔洗止意出

我支持兄弟爬山喎